槍殺俄羅斯大使 證實為土耳其警察

Turkish media IDs shooter as a serving police officer named Mert Altintas. Member of special ops unit in #Ankara

Gunman who shot dead Russia's ambassador to Turkey Andrey Karlov in Ankara was a 22-year-old off-duty police officer

佢件衫本來就係差佬衫黎
洗鬼咩證實

證實係休班警

慎入

請不要Google.......

真勇武

真係cls痛一痛就瞓左係地

世界大戰一觸即發

打落隻戰機
依家又殺大使
今次真頭痕

俄羅斯好慘的肥仔

俄佬一開波就898

開咁多槍真係應該死得好快